今日個客比左一千蚊茶錢我，個新同事竟然要我分錢比佢

個客見我地咁勤力 比左一千我話請大家飲茶
咁正路都係自己袋架啦

個同事竟然話想食吉野家，仲問埋其他人食咩，佢出去買

我即刻話 做埋d野先啦，下次先食

點知佢咁唔識做，話咁將果1000蚊分左佢啦

其他同事即場old哂嘴，即刻叫走佢去幫手

佢要同我玩野，我一定玩死佢

樓豬新同事係咪90後？

你唔講幾多十後好難撐你wor ching

同事ho ball

今次冇寫明90後撐唔落手

唔想講出黎話針對九十後啫。。

我唔係話針對幾多十後，但個新同事 係90後黎

豬腦sir 今次真係撐你 比貼士你點解要同人分姐

樓主公司成日請新同事
你公司好唔掂？

樓豬講得好

個客見我地咁勤力 比左一千我話請大家飲茶

樓主講得好

鬼叫我係老屎忽咩